[🇪🇸🇵🇹🇧🇷🇩🇪🇭🇷] 皇家馬德里球迷吹水區（137）

Hala Madrid!!!

Coach

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

又醒一醒

正皮左但Post topic 有待改進

我愛樓主

禾再入多d

Gay

brazil

屁馬毒瘤黎
成日要扭扮大佬

垃圾topic
當華仔keyword夏雞美係咩

有請迷屁出黎講兩句

我淨係知你係雞

華仔夏基美keyword被無視

冇野講

你比630屌

屁馬

🇨🇷???

收爺啦 等比肥婆玩

渣ga 波都斬唔起

換米路真係on99

笑撚死

201巴西 2022見

因為拎牌所以換 換走佢就冇負碌遠射睇

上個po齋撐Navas no one bats an eye
今次撐哂五個國家 everyone loses their mind

又有負皮狗

清好有文采

華安

細佬腳仔軟 轉邊成日邊唔到

見到DDG咁既樣仲見到有人Welcome DDG
唔明上個Po有咩問題

Brotherhood and mole

有咩龍門冇失誤過

Not welcome Neymar

成場屁馬唔知做乜鳩

最後罰球唔射,處理得唔錯嘅

訓 起身 訓 起身

拎波轉身爆唔贏人甩波
插花過唔到人跌底博foul

2-3億追呢條撚樣係咪on9

巴西繼續7落去

Los Blancos have firmed up their interest in Sergej Milinkovic-Savic, who is valued at about €150 million.

A meeting between his agent Mateja Kezman and Florentino Perez will take place next week.

Welcome!!!!!!!!

今屆強隊全部沉船
輸死班賭仔

Sergej Milinković-Savić's father (Nikola) "Juventus would be the ideal team, it would be perfect for him. A great & prestigious club that has dominated the scene for years. He would have the opportunity to grow & improve until he reaches full maturity."

其實到宜家有冇皇馬兵贏波🤔

克羅地亞

摩迪囉

唔講以為keyword全季無派膠

公道d講keyword派完之後四強carry 不過已經開始年紀大 買ddg 都好正常姐

痴線你轉頭玩龍舟唔洗訓 ?

訓左冇睇，4億球王入左幾多球大炒瑞士

華仔囉

鐵人體質

The Brazilian quartet trying to assist Neymar's transfer to Real Madrid

Spanish side Sevilla have set their sights on a summer deal for 23-year-old Real Madrid midfielder Marcos Llorente.

Marca: Alisson to Madrid at €60m

Spanish newspaper Marca are confident Roma and Real Madrid will reach an agreement for Alisson Becker worth €60m.

The offer on the table so far is €50m plus bonuses, whereas the demand remains at €70-80m.

According to Marca’s front page story on Monday’s edition, the two clubs will eventually meet in the middle at approximately €60m.

盧sir黎到之後啲轉會新聞又開始多返
如果仲入中場咁高仔同洛蘭迪肯定會走
前場除左兩件新泥馬咩聲氣都無,真係靠佢地同契仔馬爭?

賓狗躝啦

Go下件先黎
牙維都未知留唔留
得件西乙既thamos 咋屌

Welcome

佩狗要被犬決

仲講ddg Alisson la而家
不過我都覺得一場派膠就話ddg差既 笑撚死人
咩

英撚冠軍2億買傾啦

de tomas >>>>>>> benshitma

佩仔做野咁易比你估到咩
又唔見你講盧sir跑出😏

我無講係因為天機不可洩漏😏

如果最後真係得呢兩件 睇你點死

4億球王簽約未

佢今年會留在巴黎

Marca’s cover: “Alisson is €10M away” -
Real Madrid are going with everything for the Brazilian - Roma first asked for €70M, Real Madrid offered €50M and an agreement can be reached for €60M!

又幾似

👀🤔

屁馬場上個種挑釁好黑人憎

😅

他最適合的位置

靜啦

米路

你25

冬季加盟

無證無據

我大把證人 傳證人
樓下係靚仔

Hi

我勢不低頭

No

犬絕覓膠 人人有責

好!

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍

愛你是孤單的心事

點解可以咁貴

今晚又見到嘉欣B.B.

買埋呢件 M洛掃把高仔就要講再見

Come on YC

見咁多地方講冰島都淨係讚防守
但佢入波果球右路組織2打4唔使向後傳都過晒啲人,靚到
盧sir黎到會唔會多啲依款地面組織玩下

整左容?

打鼓係牙包 第一個係佩狗 第二個牙維

樓主條死疤狗幾時先轉名，望到個post都好唔撚順眼

我保佢

who are you?

副幫主

等等又笠水

又想玩人海戰術？

野獸幫？

屯門黨

我地人多太嘈 聽唔到你講咩

收嗲啦笠水狗

有無手足知邊度印字靚？
想買加印

永久轉名sor

依加好少舖幫你加印，一定連衫買先肯印字

臭雞講少句野

就係要買加印 手足有無好介紹

足球皇朝問問

no7,ball3shop,如果依家你買牙朗依家一定貴

如果入屯門撻世清朵會唔會比人笑

吾會

係咪會嘈到咩都聽唔到

我地人多多

根本無人識世清

Thx bro

人起朵你起朵

你又知我想買牙朗
799連字算唔算貴？

邊到？ 300蚊印得好嘅話唔算太貴

收爺啦

貴就一定貴左，但我覺得牙朗幾貴都值

飛龍 咁啱行過入咗去睇 都印得幾好

$300印個字會唔會太貴

呢個真 金字牙朗真係無得輸

百物騰貴啊清

世盃實食你架啦

上屆印個名都係2舊水
而加$300

無撻屯門幫個朵

加埋章幾錢

冇印章
正版章難搵所以好貴 多數人印彷章

皇馬巴西幫試圖幫助尼馬轉會

◆

皇家馬德里仍然渴望尼馬在今年夏天可以成為白衣軍團一員，而球員也希望來到班拿貝球場，但這條道路將是漫長。在這種情況下，每個人都希望伸出援手，特別是4名巴西球員。

皇馬球員馬些路和卡斯米路與尼馬一起參加今年夏天的世界盃，他們正在盡自己的努力作出一點貢獻。

尼馬和馬些路不僅僅是好朋友，在國際比賽日裡，他們經常一起出現在球場上，而卡斯米路和尼馬的關係非常好，他們從青年隊就認識。

馬些路和卡斯米路現在都在向外界傳達一些信息，試圖創造一種有利於巴黎聖日耳門和皇家馬德里之間和諧的轉會氣氛。

與此同時，朗拿度和羅拔圖·卡路士也在盡自己的一份努力讓這看似不太可能的轉會成為可能。

前金球獎得主希望在下賽季的班拿貝看到尼馬，而卡路士也在最近談到了他的同胞：“他能感受到壓力，尼馬做了一切可能的事。我希望他享受自己，並與基斯坦奴·朗拿度一同成為世界盃上最好的球員之一。”

皇馬主帥盧柏迪古也在努力讓這宗轉會成真，他們相信一切正朝著正確的方向邁步。

你係度兇贏世清無用架 夠膽你就落黎TM

落左黎，但世清會出現嗎

到時候世清會係觀塘等候你

今晚我會去新墟睇波

收嗲啦25肉酸狗

大家比面我唔好再抽牙世水ok?

又黎

你259

肉酸靜啦

🐐

世清本人黎

Eden Hazard: “Real Madrid may interest me, everybody know this. They already know what they have to do if they want me. Leaving to Madrid just to leave? No, I need a project and at Chelsea I have this. I want to see the new signings and the manager’s situation.” [l’equipe]

你地阿嫂 我baby

世三 不了

好過要條垃圾屁馬

係買都買包皮
要世三做乜

屌過

你肉酸就有份

鬼唔知有得揀實買包皮
宜家明顯買到世三既機會大過買到包皮好多
買得到世三既話梗係照殺啦

現實D啦
買撚到包皮咩
世三想黎一定welcome佢

有病返青山啦

Respect please thank you

細清練功練到走火入魔

U respect perez Me respect u

好懷疑你係佩狗funson

睇返德國場波 無野正得過睇住舉手王收皮

墨西哥領隊>鼻屎狗

世三真係咁勁咩
買佢150m走唔甩 唔覺佢值呢個價

1.5億買世三好過3億買屁馬啦

牙朗有態成隊波就run得順
一頹就成隊波跟住頹
世三呢啲淨係識踢順境波買黎做乜

最撚on9係買左屁馬牙朗9成比人逼走

have rodrygo

呢個年頭有幾多個識踢逆差波
買世三都係博佢平時順境贏多啲
到豬個陣都唔洗咁肉酸啦

呢個係未來

isco+世3

唔明why 要buy neymar salah ..左有vxxxxxxxx jr 右有rodrygo

PSG won't contemplate a Cristiano Ronaldo-for-Neymar swap

Neymar has been linked with a move away from Paris Saint-Germain and Cristiano Ronaldo has been rumoured to be on his way out of Real Madrid, however the two clubs are not considering a trade.

經理人：Sergej Milinkovic-Savic 兒時的夢想是為皇馬效力

“皇馬？在之前的一次採訪中，Sergej Milinkovic-Savic 曾表示自己兒時的夢想就是為皇馬效力，這也是所有年輕球員的願望。在足球生活中，你永遠不知道未來會怎樣。”

confirmed

佢老豆想佢過祖記再去皇馬
學施丹條路

Milinković-Savić's father (Nikola) "After 3 seasons in Rome, Sergej now knows the Italian league perfectly, he's integrated very well & has also learned the language. A move to Spain? Not now, maybe after a few years when he's completed his footballing maturity, like Zidane did."

Btw

Milinkovic Savic's father: "Sergej? For me he's a 'mix' between Zidane and Ibrahimovic."

厲害了 我的皇

買完 個中場點放

收嗲啦

好波
屌佢老味整枝支那國旗想點

都好
係祖記買人無咁難

有人走先支持買佢
已經傳高仔唔想再做後備

高仔留到一定留

直接來接班

Mix ronald zidane + mix ibra zidane

佢死大6仔 不配做皇迷
98例外

屌你老木笠水狗又屈98

唔關你事
肉酸嘅低等人種 行開一二邊

但又唔覺祖記會拎咁大筆錢買佢

屌你老母

可能最後去獌狗

岩岩買完Fred
應該唔會再咁貴買中場

有冇人睇泡菜狗仆街

去屯市食飯

我都係
我著緊某國家波衫

屯門黨強大了

會唔會見到綠豆蛇

佢好少去屯市

屯市不時有49000

世清有無探豆蛇

韓國狗

準備去赤柱探你

你d icon邊到搵

熱門post有
［瑞牛節限定］連登隱藏icon

高登抄過黎

發現屯市有唔少49000係肥野

Lopetegui: New Real Madrid boss gets down to work

The recently appointed Real Madrid head coach reported for his first day of work at Los Blancos' Valdebebas training ground on Monday.

Four days after being unveiled as Real Madrid's new head coach, Julen Lopetegui has got down to work at the club's Valdebebas base. Lopetegui's sacking as Spain boss has left him free to attack his Real in-tray right away, and the 51-year-old arrived at 09:30 this morning to begin planning for the 2018/19 season.

Will get planning underway for Real Madrid's pre-season

Alongside his assistants, Pablo Sanz and Óscar Caro, who have followed him to Real from the Spain set-up, Lopetegui will begin preparing Los Blancos' training programme for a pre-season in which their first friendly clash is against Puebla in Mexico on 28 July. Real then travel to the United States to take on Manchester United, Juventus and Roma in the International Champions Cup, before meeting city rivals Atlético Madrid in the Uefa Super Cup on 15 August.

[dragonboatfingj]

盧蛇 Goes會係牙朗嘅接班人，大口維接賓周班踢正前

笑左

泡狗

又有左

泡菜狗

泡菜

韓畜

肉酸狗可能係泡狗人種

今屆都睇得幾開心 C朗屈機 上帝收皮 泡狗輸係VAR

Evra on Cristiano’s header against Manchester United: “When he scored that goal, he was up in the sky. Ferguson was shouting at me but the next day he said, “sorry Pat, I didn’t see how high he jumped.” [itv]

D彈跳力真係痴撚線

我朗

咁又點
咪又係比佩狗趕走

世清都得

咩事呀

肉酸係咪死基佬
追住自己友咬

牙維偷偷迷佩

mk翔 米屈拉

🤔

牙維迷摩

😒

睇咁耐
我朗今屆分分鐘偷到雞
全部都廢廢地
除咗墨西哥，克羅，西班牙

咪燈啦

我諗得西班牙可以破弱隊大巴
其他隊無默契

夏薩特示愛皇馬:他們對我有興趣 知道該怎麼做

車路士如今非常動盪，球隊下季的未來很不確定，主將夏薩特也對此感到迷茫。在接受採訪時，夏薩特公開表達了自己想要瞭解車路士未來規劃的願望，而對於皇馬的轉會傳聞，夏薩特的表現得非常曖昧。

夏薩特接受《鏡報》採訪時說：「我現在不想談轉會的事情。我已經被問了很多次這些事情了。我現在專注於世界盃。但是我也說過，除了歐冠盃，我在倫敦已經贏得了一切。我生涯走到現在，要感謝車路士。說離開太容易了，因為我已經做到了一切。現在我真的想知道球會明年的規劃，到底會發生什麼。」

「我在等待著看看教練是走是留，如果我留下，那會是因為球隊會比這個賽季更好。如果更差，我不想留下。皇馬可能對我有興趣，每個人都知道這點。但是如果他們明天不想要我了，我們不會再繼續談這個。如果他們真的想要我，他們知道該做什麼。有一個計劃是很重要，我在車路士還有計劃。如果我能踢出一屆精彩的世界盃，一切都會變得更容易。」

曝巴黎願掏3億歐買C.朗拿度 4500萬歐年薪直逼美斯

俄羅斯世界盃，C.朗拿度大放異彩，風頭完全蓋過了美斯。在帶領國家隊拿到歐國盃後，C.朗拿度將帶領葡萄牙衝擊世界盃的冠軍。不過在場外，C.朗拿度和皇馬的續約談判一直不太順利。西班牙媒體《阿斯報》援引《SportMediaset》的消息稱，巴黎想要挖角C.朗拿度。

報導稱，巴黎願意為C.朗拿度支付3億歐元的轉會費，他們相信這足以說服皇馬和佩雷斯放人。C.朗拿度能給巴黎帶來的影響力和商業價值顯然是無價的。不但如此，巴黎還願意給C.朗拿度提供一份4500萬歐元的年薪。這是皇馬一直不願意滿足C.朗拿度的。

皇馬與C.朗拿度談判陷入僵局的主要原因就是皇馬不願給C.朗拿度漲薪。C.朗拿度目前的年薪只有2100萬歐左右，遠低於美斯的4600萬歐元。以C.朗拿度在皇馬的成就，完全配得上一份和美斯相當的合約。但是皇馬不願意給，《馬卡報》稱皇馬提出的新合約年薪也只有2500萬歐左右，無法滿足C.朗拿度的要求。

如今巴黎可以趁著這個機會挖角C.朗拿度，無論是轉會費還是工資，巴黎都可以滿足皇馬和C.朗拿度的要求。報導還指出，曼聯也關注著C.朗拿度的情況，但是恐怕很難給出巴黎這麼大的投資。

但葡萄牙自己都要破到摩洛哥同伊朗大巴喎

提子唔得啦
占士冇傷嘅，哥倫比亞有啲機

C.朗醜爆雕像被換！球迷不滿：之前的更吸引

去年，葡萄牙的馬德拉機場吸引了來自全世界的目光，原因則是他們在機場中放置了一座C.朗拿度的雕像。

這張雕像的照片一經發出，就在網上引發了熱烈的討論。有人認為，相比起C.朗拿度，這座雕像更像是前阿仙奴和曼城前鋒尼爾-昆尼，或者說是《藝術創想》節目里的那個會動的雕像。去年3月，馬德拉機場正式更名為基斯坦奴-朗拿度機場，這座雕像也是那時候與公眾見面的。

但是近日，機場的發言人證實，他們在C.朗拿度對陣西班牙完成帽子戲法的那天，正式更換了雕像。然而這一次，這座雕像依舊沒能滿足所有人。的請願網站上，有人發起了一項要求機場立刻換回舊雕像的請願活動。他們認為原來的雕像更加有吸引力，無法接受替換的新雕像。

In牙朗，we trust

睇下第二輪德國果d調整成點啦

講真寧願牙朗走 佢都唔會踢得好耐 佩狗又唔係冇錢咁都唔肯加人工 依家份約同美斯差咁遠 真心好唔抵

寧願牙朗走
真係講唔出

咁都要燈禾朗

邊個再燈就比狗屌菊

廢xxxxx

唔想牙朗去士砵亭以外球會

得鈀同獌有可能多過美斯人工

去鈀鏟草掌摑佩狗

踢到佢老尾含家產啦

講真唔係要你加到高過美斯 都唔係差咁撚遠吓話
佩狗明顯落佢面 想佢走啦

依家先知Marcelo有個Youtube channel 叫Marcelo Twelve #M12
入面有他講自己嘅經歷 又講下皇馬

最重要有英文subtitle

Welcome Kane

要買claim了

傾

屌奶星 執雞都welcome?
我B9都得 仲要操到好大隻

連狗

Claim絕殺

知錯了 welcome claim

CHING你搵到邊到有10蚊AC賣未

真係唔可以得罪鳩白 唔係成世都會比佢J擊住

Roma are still asking €80M for Alisson, if they don’t reduce the price, Real Madrid will negotiate for Courtois who’s entering his final contract year with Chelsea. [@mariotorrejon]

據《馬卡報》報導，古迪已經決定接受皇馬提供的續約合同，將會和球隊續約2年，新賽季他將會繼續執教皇馬青年隊。

98比個面我暫時算啦 好嗎

Who are u

佢係笠水狗

佢係變態佬

welcome kane!!!

你係黑鬼

🙅🏿‍♂️wakanda forever

welcome king

收嗲啦臭公廁免費雞

Oh my baby

Wakanda forever

收皮啦 再搞yc我就唔同你客氣

收爺啦 你再嘈成個皇區靚仔同你唔客氣

得我一個only

55

笑左thx

你憑咩笑人

得啦威啦 知你食完台妹啦

世清欺人太甚

你係基佬

第一次認同你

逼不得已唯有反擊了

你係獌狗

琴日我有睇你爬龍舟 好撚型

雜種狗

前曼聯後衛艾夫拿近日為英國電視台於俄羅斯世界盃中擔任客席嘉賓，當中他談及與曼聯前隊友Ｃ朗拿度的趣事，更笑稱怎樣都不會再接受Ｃ朗邀請共晉午餐。

艾夫拿談及Ｃ朗為為何長期可以保持世界級水準時，指Ｃ朗非常注意個人日常起居飲食：「我可以在此給所有人一個意見，如果Ｃ朗邀請你到他家吃午餐時，一定要非常決斷地拒絕，不只是食材問題，而是我感覺自己跟他吃午餐時好像在參與訓練一樣，我依舊可以非常清楚描述桌上的食物：沙律，只有熱水煮過而沒有調味料的雞胸肉，飲品亦只有水，沒有果汁，起初我不相信，我走到他雪櫃，看見有各式各樣的蔬菜和水果，沒有冰淇淋，沒有酒類，他每天的飲食就如此有規律，就像機器一樣。」

Ｃ朗

以下為靚仔會然：
B_Ingram (似古天樂）
on 撚9 (似彭于晏）
James_Rodriguez (似吳彥祖）
同林人一個 (似王力宏）
Xavi_Alonzo (似LBJ)

又串9牙維係猩猩？

Guti signs new two-year Real Madrid contract

Real Madrid fan favourite and former player Guti will continue in his coaching role at the club after putting pen to paper on a two year contract.

The news comes as his former team-mate Raul and another ex-Los Blancos player in Xabi Alonso have joined the coaching set up within the club's academy.

Guti will now have his sights set on ending the season with silverware as his Juvenil A team face Atletico Madrid in the Under-19 Copa del Rey final on Sunday.

佩雷斯主席 (似阮兆祥）

靜啦肉酸狗

你係戇狗

世青似誰？

世界色情王（似李連杰）

想知臭jer佬

摩迪（似東尼大木）

YC (似cat girl)

鳩白呢

鳩白

中上男神

98同YC?

Cat girl 同佢男友

Yc = mk妹

幻想破滅

落雞翼：彎低身，阿Sir喺你背脊批你踭，有啲阿Sir好有型，會跳起再一下鋤落來。
芥蘭；喺大脾有啲叫做麻痺雞嘅筋位，他會批踭鋤落去。
刨冰：用拳骨錐落肋骨位。
快車：矮瓜打腳板，第二日步操痛到想死！

世清鍛練的日子

講得好 肉酸低等人種冇資格出聲

靜啦259

鳩白同你老婆仔結衣

又互咬

呢個叫乜乜結衣

quiet la Vinxxxxxx

Outside of Italy, Real Madrid are the most interested team in Lazio's Sergej Milinkovic-Savic. Lazio have put a €150M price tag on him. [DiMarzio]

All in or nothing

黑人本色

牙維世清爭奪一哥誰勝誰負

They做愛了

welcome!!

邊撚個黎

我地平起平坐
係你先低等人種 肉酸

on9 topic
無我皇未來夏雞尾摩洛哥

過到轉會窗再講

又買個中場做咩 1.5億買前鋒好過啦

集郵

後防大佬華拉尼既法國都無！

法國冇賓周馬根本唔係法國隊!!

要睇埋對巴西表演先
畢竟意甲野

無賓周馬同棄賽有咩分別

yes 反賓既牙維都投撚晒降了

Wfc

白人版yaya + 真皇
用bid包皮筆錢買

打澳洲出賓周一早大炒

聽日牙朗然到 我貼佩狗肉酸照

細青又欺負人

細清=最惡世代

細清又名勢清 寓意勢力強大

細清身為屯門黨首領 要勉為其難食台妹

細清其實係觀塘瑞和幫中人 潛入屯門幫做間諜

岩先差d睇錯有支哥倫比亞旗

劇本：
占士今晚一開始未好返哂要坐bench,
60分鐘比日本仔豬入變1:0,
之後占士帶傷上陣怒轟兩球世界波反cup

又稱 笠水之潛行狙擊

唔好咁拉

2隻25係度自high
世清果邊咁嘈邊聽到你地講乜

雲迪華達：C.朗訓練踢20次自由球都唔入 比賽就...

C.朗拿度在同西班牙的世界盃小組賽首戰中攻入扳平比數的自由球，上演帽子戲法，這球展現了自己超強的射門實力。近期，C.朗拿度的前隊友雲迪華達近日回憶了和C.朗拿度的自由球趣事。

雲迪華達說道：「有一天訓練結束後，基斯坦奴-朗拿度拿了20球，準備去練自由球。但是他一個都沒踢進。於是，我踢了一個，並且命中了。隨後我對C.朗拿度說：‘你應該照這樣踢。’

隨後在一場比賽中，我們隊得到了一個自由球機會，我問C.朗拿度我能不能主射這球，C.朗拿度說：‘不，這是我的。’那個死球在30米開外，他將球成功射入對方球門。他馬上對我說：‘我是這樣踢的。’」

此前C.朗拿度在世界盃、歐國盃賽場上44次自由球嘗試均無收穫，這第45次嘗試，他做到了！

前荷蘭國腳雲迪華達職業生涯曾效力於漢堡、皇家馬德里和熱刺，他在2009/10賽季時曾和C.朗拿度做過隊友。

皇馬不考慮用C.朗換尼馬！巴黎都拒賣尼馬

雖然C.朗拿度在世界盃上大放異彩，但他和皇馬之間的裂痕並沒有因此而彌補。到目前為止，C.朗拿度依然有不小的概率離開皇馬，而巴黎聖日耳門則是CR7最可能的下家。不過，在交易方案方面，巴黎和皇馬都陷入到了難題之中。

目前的情況是，皇馬對C.朗拿度的態度很強硬，甚至不排斥放走C.朗拿度。而巴黎渴望接盤C.朗拿度，但在歐洲足協財政公平競爭原則的大棒下，他們根本無法支付巨額轉會費買下C.朗拿度。於是，尼馬交換C.朗拿度的方案被外界提及。

不過，《馬卡報》最新消息稱，皇馬和巴黎方面都不考慮C.朗拿度交換尼馬的方案。該媒體表示，巴黎高層想要留住尼馬，他們已經和尼馬之間有過談話，並說服尼馬至少在巴黎再留一個賽季。

目前C.朗拿度33歲，尼馬26歲。今夏以來，巴黎一直緊盯C.朗拿度。此前甚至有報導稱，巴黎主席納賽爾現場考察C.朗拿度。不過《馬卡報》卻表示，此消息有誤，因為巴黎主席當時人在多哈。但不管怎樣，巴黎對C.朗拿度的興趣是實打實的存在。接下來，就要看C.朗拿度和皇馬的續約談判能否順利完成了。

Rubiales thanked Florentino for callinng him and Florentino informed him that an official announcement will be made and Rubiales agreed to it and wanted the Federation to also announce it at the same time.

After Florentino’s call to Rubiales, Lopetegui called him and Rubiales congratulated him and even joked with him. Julen wanted to give a press conference on the same day of the announcement but Rubiales insisted he waits until they can both do it the next day. [marca]

佩爺爺大戰閪足總

After Real Madrid’s official announcement of Lopetegui’s appointment, the Spanish Federation issued a statement which read that the Federation has been in contact at ALL TIMES with Real Madrid and AWARE of the negotiation. Either Rubailes is lying or the federation.

After Real Madrid’s official announcement of Lopetegui’s appointment, the Spanish Federation issued a statement which read that the Federation has been in contact at ALL TIMES with Real Madrid and AWARE of the negotiation. Either Rubailes is lying or the federation. ［marca]

無占都屌打日本仔啦

肉酸同覓膠唔係funson都冇人信
兩條友互含 差唔多一版

世青:嘈到不知你地講咩

Lopetegui gives his backing to Jesus Vallejo

Jesus Vallejo struggled at Real Madrid in 2017/18 with the Spaniard often struggling to break into Zinedine Zidane's starting line-up on a regular basis, however he's been given the backing of Julen Lopetegui.

牙朗真係現實版一拳超人黎
將係人都做到既野"非人式"持之以恆咁做,所以先至保持到個態咁耐

Neymar has asked PSG to let him leave

Spanish football programme El Chiringuito reports that the Brazilian asked the president of the French club to let him go.

Neymar has told PSG that he wants to leave the club, according to late night Spanish tv's football programme El Chiringuito. According to their sources, the Brazilian told PSG president Nasser Al-Khelaifi, during the celebration for winning last season's Ligue 1 title, that he wanted to leave because he isn't happy in Paris.

Neymar hopes he's going to Real Madrid

According to the presenter of El Chiringuito, journalist Josep Pedrerol, Neymar is expectant that the French giants will accept his wishes to leave, and allow negotiations to start with Real Madrid.

However, PSG are aiming to do everything they can to stop the move to the Spanish capital, and believe that Neymar's statements were just an outburst in the heat of the moment. Pedrerol said though that Real Madrid are expecting Neymar to sit down and have another conversation with PSG bosses, one in which he'll demand that PSG facilitate his move to Real Madrid.

Vinicius: Neymar joining Real would help myself and Rodrygo

PSG and Manchester United still assessing Cristiano Ronaldo bid - report

SportMediaset are reporting that the two European giants are working during the World Cup to see if a deal can be done, with 45 million euros allegedly on the table for the player.

Real Madrid's Cristiano Ronaldo may be focused on duty to his country right now (something he has done fairly well so far) but, unsurprisingly, he remains at the centre of the summer transfer rumour mill.

PSG and Man Utd assessing Cristiano

The Portuguese hero on Friday evening in the Fisht Stadium has as yet not fully committed his future to Los Blancos (not that commitment is much to go on these days anyway) and SportMediaset has reported that there are two clubs working hard in the background to take the number seven away from the Bernabéu: Manchester United and Paris Saint-Germain.

According to the report, the French champions have offered a bargaining chip of 45 million euros a year to the player, a sum that he was apparently looking for. As well as this, it is claimed PSG would hand over 300 million euros to Florentino Pérez to make the move possible.

Bale a difficult target

Across the English channel sits Ronaldo's former club, now under the leadership of Jose Mourinho. SportMediaset say that they continue in their assessment that he is the best player in the world right now, although they don't feel they could compete with PSG when it comes to making an offer. The outlet even suggests that a move for another Madrid star, Gareth Bale, who Mourinho would prefer, is possibly also beyond their reach.

Isco: Real Madrid's Lopetegui appointment good news for me

For you personally, is Real Madrid's appointment of Lopetegui good news?

"Yes, he's a coach who I've known for many years; we worked together right the way up the Spain set-up. He's given me confidence when I haven't been enjoying a central role at my club, and he's a great coach."

GO哥倫比亞!

搵eriksen23屌打佢兩條蛋散啦

兩隻分身9

Go Ospina Falcao Bacca

Goal!! Kagawa

呢件垃圾有我老死月仔幫我ko

咁勇武 一定係世清黎

好賤呀

比個面我 唔好再串世清

下次著型d先

Cadena Ser reports that Real Madrid are turning their focus back to goalkeeper Thibaut Courtois because they believe they could sign him for around €40 million, half what Roma want for Allisson.

比張自拍大家睇下

咁細都拎出黎 你問過肉酸未

無話大 開心share

一條心撐南美球皇占占！！！

占占占 占...占

無出wo 說好的首名入波呢！

好多死gay佬

Two only
施xxx
佩xxxx

shit.....

牙維其實都係
佢成日望住你屎忽

咪屈,佢對BRAVO好專一

買撚左十皮
屌你老味還我血汗錢！

BRAVO牙維之日常

oh no!

OOO Ospina

james後備出場一箭定江山

牙占

你敢違抗擁有占士的我嗎

OOO力保不失

想迫死牙維 成日屈鳩人

不撐日本不是皇

先潛水了 未開波已經聞到迷占黨既精味

Weak

高潮眼唱國歌

占士mola mola

笑死，全餐

4分鐘紅牌

笑9死

又係大盜？

卡路士山齊士，叫親山齊士都全能到仆街

B仔：oh no!!!

沾屎點解後備

南美第一攻中出場未

Oh yes!!!

我屌你老母臭閪呀on9哥倫比亞

哥倫比亞 垃圾球隊！

買左$80讓贏過關

世界杯賭波輸撚死你呀

傻9

其實我出左名燈 買親就燈撚死 (除左買未來熱個陣)
所以我而家出料了 我仲買左轉頭波蘭讓贏同埃及客

留名先

好廢啊

一展燈王風範
BTW 3x4過關 睇下會唔會死兩場 就中一場

今次世杯仲要瘋狂爆冷真係唔敢買

蘿蔔頭打多個都俾人㩒住打

相反上次爺爺打多個果陣

場波咁悶 睇黎要第一廢中出場比d笑料大家睇下先得

爺爺趁世界盃r撈

退休啦屌

占士入二粒反cup

買多小 睇得肉緊D

大盜又無得踢

冇沾屎典贏牙

好on9，佢今場踢得幾好

盜清趕住返去會牙唯

啲賭仔又嬲到震了

細哨式地波

籠門

笑撚4

日本

new james quintero

沾屎點解冇得出

傷左

渣GA

香川入多球ok?

都話傷

腥咁渣ga

叫左你咪賭

場波娛樂性又幾高，期待占士出場

買左3-1

who need james?

james 入黎一定反cup

起碼入三球

日本cup

請雲蛇仲有d機會

黑哨

等睇廢中面紅失波

廢囉
傷係教練呃下啲fans啫

踢多個都輸控球

James

南美人

哥倫比亞輸了

沾屎要征服日本了

沾屎

出占屎 珠母貝豬波

出James 日本mola

垃圾cam唔識影下d日本妹

又仆街

屌

撐沾屎

占士回家吧

拜狗 不了

嘿

沾 byebye

頂得靚

好波！！！！

日本仔都頂得贏角球

笑死

屌講錯野 今次占士要回哥倫比亞老家啦

拜拜占士

皇區手足 撐日本都唔撐沾屎

屌 点踢波

占士真皇

入皇馬波慶祝 同球證嘈 不了

沾屎已經唔係皇馬嘅人

比人攻足30分鐘 抵啦

40碼遠射未

中國同胞

拎牌啦沾屎

食屎啦廢沾咁撚茅

沾屎茅能到

抵死啦占士

南美人嬲嬲豬

黃

占士做過d咩

出黎搞笑

食屎啦哥倫比亞茅撚過狗

回水啦又話有40碼世界波睇

成隊茅到 唯一一球都係黑番黎

小組出局啦垃圾哥狗

再見占士

補5分鐘

byebye

出黎攞牌

終於上水

南美人咁廢

占

B 仔：oh no!!!

請迷沾好好振作

垃圾拜狗沾屎食屎啦

沾

笑死人咩25占

上水屌柒你死人妖

原來第一隊亞洲贏南美

枉我幫你澄清你同bravo

oh no

快d轉acc比b仔上水

B 仔

咪屈

死拜狗死不足惜

真名王b仔請振作

得返幾分鐘先知道要逼 又唔走位 低死

抵*

咪撚再串我老友真名王 b仔

咁嘈你都聽到

On9球隊
$30睇你仆街 燈左都抵

完場十分鐘都未上水

收爺啦
D人我叫黎就黎 叫散就散

聽唔到你講咩 好嘈

死柒頭

yc係我屋企

首名入球！！占士洛迪古斯

Black mon

Mom

Yc仁叫叫到比全棟樓投訴
聽唔到你地講野好正常

yc係你老母🤔

下屆？

翔!

Come on YC
Hit me babe

給我弟弟吃點苦頭吧

收爺啦
死毒撚

有冇人聽唔到世CHING講咩

牙包幾時咁爛口

沾竟然輸比日本仔

太嘈了 聽吾刀

你講咩呀
好嘈 我叫yc停一停先

真係好嘈

屯門黨就威啦 殺完老豆老母再自殺

Yc仁到 叫極都仲有

Yc屯門返工

聽日牙朗有分 我貼肉酸真相

贏波貼世CHING真相

屯門好能恐佈 世清笠水係正確選擇

2226 B仔未上水

想知如果report呢條變態佬會唔會成功

世清聽唔到宇ching講咩咋

算啦好嗎

條撚樣肛都爆埋
抵撚死

邊到仲有S碼提子波衫入手
搵左幾個地方都無S碼

BLOCK左佢算

好串

Kitbag

世清永遠的世仇

大技

依度燈到日本贏
聽日大家都唔好撐牙朗

唔該世清
但有冇得印埋球員名?

眼殘
睇到啦

琴日見到有貨 今日唔知

宇狗嚇到我 但爆肛就是報應 抵鳩死

暫時仲有
但計過差唔多900蚊件

支持

勢清俾乳清拋窒到

雲尼捷斯：“我相信上帝會回報我的努力”

◆

作為世界上最昂貴的年輕人之一，雲尼捷斯終於到了去西班牙加入皇家馬德里的時候。

如果他能夠延續在法林明高期間48場比賽攻入10球的勢頭，那麼4500萬的轉會費可能看起來是很划算。在加盟皇家馬德里開始他的歐洲生涯前，這名17歲的球員接受了《馬卡報》的專訪。

“這一年裡我開始得到出場時間，學習到了很多東西，我開始在巴西聯賽和南美自由盃中正選登場。在我這個年齡是很難解釋的，我感謝法林明高的許多人給我的幫助。”

“轉會費是否影響了我？我從沒想過，我只想上場，享受自己，為球隊爭取榮耀，我為了身上的球衣而戰。在去年的報導出來之後，一些朋友和其他人總是出現在我周圍，不過我的父親和家人都很好地保護了我，讓我不受外界影響。”

“害怕達不到期望？不，我知道自己的潛力，我知道我能走多遠。我只要繼續努力工作，就像現在在法林明高那樣，我相信上帝會給我帶來回報。”

“為皇馬效力有壓力嗎？不，在法林明高的青訓體系裏我習慣了壓力，在巴西青年隊踢波帶給我很大的幫助。我花了一些時間學習如何處理壓力和責任。我知道皇家馬德里是不同的，世界上最偉大的球會之一，為皇馬踢球的體驗是獨一無二。”

“初次參觀皇馬的印象？所有，球會內的所有都讓我印象深刻。在班拿貝踢波一直是我的夢想，很快我就要夢想成真了。”

“最期待的隊友？基斯坦奴·朗拿度，馬些路……每個人。有沒有想過為C朗助攻？是的是的，我想過很多，現在我真的希望時間過得快一點。”

“如果尼馬能來皇馬，那麼對我和洛迪高來說是件好事。他在場上的位置和經驗能夠幫助我們很多。自從我們認識以來，他總是祝願我們有美好的未來。”

“洛迪高也會來皇馬，你覺得他怎樣？我們在2015年就認識了，我們一起踢了一個賽季，我一直都認為他與眾不同，隨著時間的進展他已經達到了很高的水平。我相信他會成為一名偉大的球員。他和皇馬簽約之前我和他談過，我希望他能與皇馬簽約，他做了正確的選擇。”

佢踢咩位

假皇confirmed

清比啲面好喎

馬卡報獨家：盧柏迪古困難的一週

◆

6月12日下午4點，佩雷斯與魯比亞利斯取得聯繫，告訴他皇馬將在世界盃後簽下盧柏迪古，並支付200萬違約金，並告訴西班牙足協球會已經和教練本人達成了協議。

魯比亞利斯感謝佩雷斯的坦白，皇馬主席告訴他將會擬定一份官方公告，魯比亞利斯同意了，他表示希望雙方能夠同時公佈這一消息。

盧柏迪古希望皇馬能夠在世界盃前公佈這一消息，因為他知道在一整個月裡保守這個秘密是完全不可能。這個消息已經在西班牙國腳之間傳播，盧柏迪古不希望隊裡充斥著流言，他想要透明公開。

佩雷斯給魯比亞利斯致電後，盧柏迪古也與足協主席進行了通話，魯比亞利斯祝賀了他。祖倫·盧柏迪古表示想要在當天進行新聞發佈會，但魯比亞利斯堅持要等到第二天一起出席。

在皇馬正式官方宣佈盧柏迪古將在世界盃後加盟的消息後，西班牙足協發表了一份聲明，其中有一段描述了皇馬與足協之間在整個過程都保持了持續的談判和聯繫。在發佈這一份聲明後的17分鐘，內容被修改，關於這一段的描述被刪除了。

所以要麼魯比亞利斯說謊，要麼是西班牙足協說謊。

在皇馬官方公佈的那一天，盧柏迪古向他國家隊的弟子們宣佈將在世界盃後加盟皇馬，來自巴塞的球員們也祝賀了皇馬新任主帥。盧柏迪古感謝他們，並告訴他們現在只談論世界盃。

次日上午，皇馬得到消息，盧柏迪古在國家隊的未來岌岌可危，因為西班牙足協希望皇馬立即支付200萬違約金，而不是在世界盃後。盧柏迪古想要和魯比亞利斯會面，但一開始西班牙足協主席是拒絶的。

最終，盧柏迪古和魯比亞利斯見面了，盧柏迪古被指責對國家隊不忠誠，背叛。魯比亞利斯希望盧柏迪古自己請辭，但盧柏迪古並不同意。魯比亞利斯約談了國腳們，但所有人都希望盧柏迪古帶領球隊繼續征戰世界盃，他們曾以為自己已經說服了魯比亞利斯。

魯比亞利斯向盧柏迪古發了個信息，告訴他被解僱了。球員們在Twitter知道了這一消息，他們對於這個決定感到憤怒。

盧柏迪古向他的弟子們道別，佩雷斯也在第二天向盧柏迪古道歉，並告訴他：“這是一場針對我的鬥爭，很抱歉你被夾在了中間。”

盧柏迪古的解僱對於他的家人和經理人都造成了很大的影響。這是一種悲喜參半的感覺，他曾經執教卡斯迪拿，所以他很高興能被任命為皇家馬德里的主教練，但是這是以在世界盃期間從國家隊離職作為了代價。

左翼

牙維隊野勁能到

真係好樣衰

G_Bale11巴打
差一場

我條過關已經斷左 第3關可能會失效

所以我岩岩即刻買左30蚊埃及客勝

岩啦, 唔同路

禾隊皇馬當然勁

哥倫比亞

請振作!

回收謝利舒夫

...

終於40mins

好彩你買客勝，買盤再輸兩舊

佩狗：2千萬謝利舒夫唔該

屌你老母 訓教

下次我突然想捐錢比馬會就再出料
暫時記錄全部成功燈死

俄仔又入波

俄佬今年咁癲

摩佬小心身體 唔好打太多丁

我買波從來唔買皇 怕走火

買埋高路雲都好過用45M買新牙維

SALAH

埃及足球上帝

機師>沙拿

一個踢皇馬
一個踢利記
係人都知啦

pen都冇用啦 3-1

Var

沙拿>阿根廷沙拿

簽左個龍？

#RealMadrid have signed a goalkeeper ✍️

He's a 19-year-old Ukrainian international.

And has cost €14 million.

DETAILS 👇

靚名王

191cm高+個樣唔差
Welcome

屌 又係幻幻
Thomas+ 佢
屌。

Kepa好似20m?

tomas個樣真係好老
話有30歲都信

埃及班垃圾敢唔敢聯署，恐嚇，告普京

靜啦佩狗覓膠 垃圾funson9

惡到

我地太大聲

聽唔到世清講咩

The goalkeeper has kept 20 clean sheets in 51 matches over two seasons with the first team.

世清用拳頭說話

Another club is ready to throw their resources at signing Borja Mayoral: Levante. Super Deporte report that the Valencian club are challenging Real Betis for the 10m euro rated forward.

面對那厄運未退後 今天的伙伴是拳頭

喂呀，唔好咁衰啦

振作得好快

我想哭但是哭不出來

Report:
Kovacic's agent has asked the club to let his client leave and Real Madrid refuses. He has a meager €50m release clause. (Cadena COPE)

其實盧sir教佢可以留低喎
始終成班西班牙仔由U21開始已經畀佢教起

不要走

盧sir都無教過佢

世清=猩猩

不要胡亂招惹世青

你兩個柒頭分身9

如果俄仔贏神射手嘅話佩狗點算

你當牙朗死既?

快D買摩洛哥啦你

收嗲啦死人妖

唔收吹咩

牙朗為你好 得不到分數
佩決定要buy Neymar同步

你次次D詞都唔岩音係咪因為太嘈

肉酸狗啲肉酸干擾到磁場 瘋狂講錯野

阿維偷偷迷沾 尋日佢睇完哭🤔

咪爆啦

哭冇問題 最緊要唔好肉酸

收爺啦 你肉酸嚇到佢哭

喂 唔好玩針對

你地講黑人牙維就唔係針對

笑到喊

牙維展示自己最白的一面

恨鐵不成鋼

收皮啦肉酸狗

禾真皇

mk翔

me real wong

u real mk

u real nigga

U real meat sour

據塞爾電台報道，伊芳斯科表示C羅進了西班牙三球，自己以後不會和他說話了。

伊芳斯科有小脾氣了︰別提C羅﹗以後不會再和他說話

在西班牙對陣葡萄牙的比賽中，C羅完成其頭班生涯第51次帽子戲法，幫助球隊3-3戰平對手，而葡萄牙巨星的俱樂部隊友、西班牙中場伊芳斯科表示自己不會再和他說話了。

“別再和我談起克裡斯蒂亞諾﹗”伊芳斯科傲嬌地說道。“他那一天居然對西班牙做出了這種事，我不會再和他說話了。”

“他任意球進球率不高，但狀態好的時候就……前兩個進球給了他信心，然後他就一直希望上演帽子戲法。”

首戰拿到1分之後，大賽前被譽為奪冠熱門的西班牙若想晉級淘汰賽就得在接下來的兩場小組賽拿出令人信服的表現。

斗牛士軍團的下一個對手是伊芳朗，伊芳斯科表示雖然臨陣換帥，但球隊內部依然信心高漲，他說道︰“我們確實陷入了一個複雜的情況當中，但大家的希望和信心依然高漲。”

“我認為球隊在處理這件事上表現得很成熟，我們意識到最重要的事情是我們來到了世界杯決賽圈。這是一個很好的挑戰，我們必須拼盡一切，把其他事情都拋諸腦後，我們得團結起來帶領球隊前進，就像對陣葡萄牙時所做的那樣。”

在那場比賽中，伊芳斯科並沒有破門，但他有一腳射門打中橫樑，而且他展現出來的組織功力和腳下技術也令人印象深刻。

當被問到自己是否有機會競爭世界杯金球獎時，26歲的伊芳斯科說道︰“現下賽事才剛剛開始，我並不考慮這些事情，團隊優先。”

“如果球隊取得好成績而且走得更遠，那我們就更容易獲得這樣的個人榮譽。”

內閧了

好撚小家

伊芳朗又是誰

ho ball!!

Isco

希亞路確認：卡華積鬥伊朗可以踢得喇！

西班牙國家隊新帥希亞路確認，早前於歐聯決賽受傷的右閘丹尼爾卡華積，將可擺脫傷患在周三迎伊朗的世盃B組第二輪賽事中復出。

「丹尼爾恢復得很好，他已經與球隊一同訓練近一個星期，他目前正與醫療團隊一同努力，周三將可以復出。」對於門將迪基亞上仗對葡萄牙失誤，希亞路則稱迪基亞是可以信任的人選：「我們完全信任他，正如我們數年前所說，他是世界上最好的兩三名門將，他將會繼續出場。」

積

U real 19000

ho ball!!
代各清答

原來啊朗果日入12M拉膠想衝前慶祝

Isco 唔係伊芳斯科咩

伊朗

Bot mode on

屌一見到伊分就諗住同上面一樣係Isco

你臭雞 你公廁 你皇區wai安婦

靜啦笠水狗

reported 有嘢同連狗解釋

收皮啦免費雞

Report 埋你 次次搞到d icon消失

伊芳朗
點解要多個芳

先report世清吧 騷擾yc 罪無可恕

肉酸低等人種

勢清暴政

用開d高階嘅

屯黨新秩序

主張用武力解決所有問題

球王美欺射失12碼 害死一家3口

原來波台絲打 仲要反皇

疤狗黎

屯門人

伊斯高：“我再也不和C朗說話了”

◆

伊斯高在國家隊期間抽空接受了El Larguero的採訪，球員談到了盧柏迪古的離開，亦談到了C朗的表現。

當你聽到盧柏迪古下課時的第一反應是什麼？

“我們沒有人希望他離開，盧柏迪古和我們在一起兩年了，為了讓我們參加世界盃而奮鬥。不過這些都發生在足球世界，我們越早把事情拋諸腦後越好，最重要的是我們在比賽中的發揮。現在我們要專注於足球，努力訓練並為比賽做好準備。”

你認為盧柏迪古執教皇馬是個好消息嗎？

“是的，我為他感到高興。他說一名偉大的教練，個人方面他為我做出了很大的努力，我相信他在馬德里會很好。”

基斯坦奴只用了4次射門就完成了帽子戲法

“不要跟我說基斯坦奴！我在那天之後就不會再跟他說話了（大笑）。那是屬於他的日子，前兩個入球帶給了他信心，並讓他成功上演了帽子戲法。”

牙朗今晚要出醜

牙朗一吹奏完就會收皮
今晚等住比人大炒

皇馬簽下新門將盧寧

◆

盧甘斯克的19歲烏克蘭門將安德烈·盧寧將在今年夏天加盟皇家馬德里。

這名年輕的門將在過去兩個賽季效力一隊的51場比賽中有20場零封對手，身高191cm的盧寧是歐洲最有天賦的年輕球員之一，皇馬將支付1400萬歐元的轉會費。

盧寧將加入到皇馬的季前備戰中，主帥祖倫·盧柏迪古將決定他留在一隊擔任副選或是在卡斯迪拿鍛鍊一年。

luca bye bye

華利祖得到盧柏迪古的支持

◆

2017-18賽季，華利祖在皇家馬德里的日子並不好過，西班牙後衛努力希望進入施丹的正選陣容，不過祖倫·盧柏迪古的到來將會讓他得到支持。

前西班牙主帥自從國家隊歸來後，一直在班拿貝工作，夏天的引援計劃是他目前的重點。

在施丹離任後，佩雷斯可能會推動一些重大的轉會操作，特別是在一月份的阿利沙巴拿加轉會失敗後。

盧柏迪古信賴年輕人，在西班牙U21的經歷讓他非常熟悉與年輕球員的磨合，今年夏天將會來到皇馬的還有來自巴西的兩名青年才俊，雲尼捷斯和洛迪高。

班拿貝的一些高層認為，將華利祖外借出去鍛鍊是最好的選擇，但盧柏迪古並非這麼認為，因為球隊不太可能在今年夏天簽入新的中堅。

2018-19賽季，球隊的中堅只有三名球員，拉莫斯、華拉尼和拿祖，一切都表明球會正在考慮盧柏迪古繼續讓華利祖留隊的意見。

8強入完倒掛之後既4強同決賽

小組賽應該唔會有波入

今晚可以又有十二碼

射失十二碼陪小花柒

Real Madrid are planning to submit an offer of €150 million plus bonuses to Lazio for Sergej Milinkovic-Savic and a salary of €8 million plus bonuses. [AlfredoPedulla]

肉酸

諗起出面美斯阿古路個post

welcome!

高仔可否不要走

朗 留著你在身邊
薪 仍然很遠

其實買前鋒借/賣洛仔已經得啦
屌咪撚搞中場
條中場線咁靚咁都拆真係on9
下年降低摩迪卻仔workload
卻仔應付唔到太密賽程
次次11/12月都腳軟
多啲出掃把 高仔

買king 買後防 其他唔使郁

摩迪慢慢退落黎
高仔完美接班

我屌你老母牙盧sir
唔買中堅

買sms即係高仔掃把無機會
咁撚多中場都唔買個前鋒 做賓周後備都好丫

有西乙神鋒thomas

屌！

單春

next cr7

牙朗今日每入一球 我做一個月G

Man Utd, Chelsea & PSG pursue Asensio

Manchester United, Chelsea and Paris Saint-Germain are set to battle it out for Real Madrid forward Marco Asensio, according to El Gol Digital.

點解要咁做 皇區得馬場一隻臭雞足夠

你次次都走數既

學友

梳 夏雞尾完封牙朗

而家D細紋仔唔識學友ga la

對唔住囉～

而家禾地00後開始揸旗

原來濕疹個女仔係疤迷 講啲野睇落都正正常常 估唔到會發生咁既事

Real Madrid's new signing strategy: Child's play

近年玩幻幻廢到喊仲未夠
唔通要前四不保先肯收手？

年輕化都唔使買啲18,19歲掛 佩狗

牙朗依舊型棍

突登留goat

上季成堆幻幻都無得出
今季仲簽埋1819歲番黎做乜鳩

Gbale仲唔買摩洛哥

牙朗留SO

夏雞米打C朗

朗

公海好多人想睇我朗仆街

diu 原來白色先係葡萄牙

.

Goal!!

牙朗

禾朗

Oh my love

牙朗癲到

對面4號

朗有機神射手

牙朗系米痴線

屌你老母死佩狗

我男人好型

多謝

Cls!

秒速做雞

啲屍朗狗見到呢張相仲有冇野講 (2)

邊撚個話牙朗入唔到波出黎隻抽！

先生你邊位 ...

痴線佬

仲bin緊

做得皇都比較小器

比比派膠

唔準你咁話世清

用頭頂唔計

條柒頭太柒

牙朗差小小

聽吾刀

抵啦冇人識

我槍口對外

屌你個閪屁屁精神D啦
你老母閪咁都漏得

差啲兩粒

葡萄牙兩個老野中堅好危險

摩納哥好廢
朗有機再入

收皮

兩邊後防鬥廢

又燈 屌

葡萄牙後防都好撚廢呢

點解可以咁撚廢

想知d迷屁黨係咪死撚曬

patricio 勁撚到

靚撲

講緊屁屁

YES 死老野

你又知我唔係笑緊屁屁

你反屁馬第一人

牙朗真係笑足15分鐘

人妖7左就認la

你第二

你個頭就柒

捨命陪君子

屁屁方迪兩個傻閪唔好控波啦好嘛 睇見就驚

點解唔出中鋒A施華正選

賣朗黨收皮未

2舊雪糕筒

打反擊唔洗佢？

mario 失好撚多次控球

佩狗

但係古迪斯真係全能到仆街
樣樣都廢

歐國杯已經係咁

中堅好废呀屌

廢

世界盃緊張姐

懂球帝

大陸仔

大陸狗

屯當主席已大陸化

屌呀死臭jer佬燈9我朗 今晚搵牙維綁住你黎屌

搵d屯門黨屌柒佢先

收嗲啦死老坑

我g持提子架

今場仲難打 又要睇C朗救世

patricio

好嘈呀 聽唔到

世清俾大陸仔打死左拎左個ac

又話牙朗班隊友勁過阿根延既

係咪有大陸仔講野

佢地太大聲 好難搵

死大6仔食咩食到聾左？

阿根庭不嬲廢閪黎

Yc

Y你肉酸c

相煎何太急

收爺啦大陸仔！！

人地有球王呀

benatia條仆街茅撚到

收嗲啦包莖人

仆街收山

係祖記仲未輸夠

拿拿淋斷腳啦條撚樣

古里路好爛打

上帝
另外提提大家 今年佢地轉玩傳球 keypass了

嚇死以為12m

笑撚死，傳乜鳩呀

痴線 扯到咁樣仲講12碼

衫都畀你除埋咁滯

紅撚哂

專業刮痧

班C朗班友真係好撚廢

傳波好廢

夏雞美踢得生過係皇馬

如果今年金毛踢咪好

佢自己話唔踢

罰球
入完個球依家好期待

3 kick

比比又想犯規自爆

射人牆啦

傻西方迪

太近 難射

我估飛機

熟悉嘅C朗罰球

華仔又然

點解唔射返香蕉球

絕招唔係場場出

大佬哩球太近
冇咩空間CUR過人牆

佩狗返鄉下執牛屎啦！

废

又笑咩呀

Viutv唔好再吹奏夏雞美好唔好

之前邊個J guedes

勁喎 19碎打右閘又得左閘都無問題

又浪費牙朗靚傳屌你老母

呢個17號真係死10次都唔夠 DLLM

臭jer佬 臭雞1號 臭雞2號

guedes 廢到

屌你老母 緊張姐

C朗：我開始掛住那個法國人了

返葡萄牙接受打靶

有讲錯野咩

好廢⋯⋯

含柒啦 賓尼迪亞

呢個時候都要提球王 想激死牙維

又係benatia條撚樣
下下都想收朗山

強姦左佢咁多次

下場西班牙出機師撚佢啦屌

真係廢到癲條後防
中堅左閘完全任過

摩洛哥d進攻幾好睇

葡萄牙左路比人屌打

講真個左閘廢過夏雞尾

對面都唔諗住留體力打下半場
左閘俾人爆就預左
但古里路算回得切未至於空晒比人傳中

我覺得佢不知幾爛打

回錯sor9 d fd？

成班敗哂c朗啲心機

無啊我見呢到多d人講嘛 買左提子

算快啦 又有啲腳法
不過真係仲要浸一段時間

牙朗好命啲都2個助攻

夏雞尾完勝

佢係多仔似冇咩機會
我覺得佢有腦過肥牛
睇佢身體質素體力都唔差

兩次都係17號條打把仔

十年球迷：有夏雞尾就好了

肥牛身體質素好 仲快
係差個腦

牙朗爆seed mode 只可以對強隊用

新仔中佢的確最有料

比人迫一迫,中場係咁傳失

當掃把死架

除左季初騰雞之外
真心愈踢愈好 前插時間幾好 係傳中差d
改善埋就

係

係咁播C朗 SaSa廣告

B silva同guedes係咪緊張
真係打得唔好
祖奧馬利奧直頭唔掂

✈️

宇宙射球

呢球真係樣衰咗d

17號打緊咩撚野
自己爆上去得唔得
唔知點解成日傳埋D ON9波

一線龍

上次歐國已經好撚勁

C朗最佳朋友

提子唔知頂唔頂得住

個心離一離

靠晒佢

patricio>all 丙朗朋友

換走mario 成日甩波

施華換走

17號躝啦

1000